打完飛機得出一個結論

男人除左性之外
根本不需要女人
所有野男人自己都可以得到
就算係溝女
都係享受個過程
或者之後既蜜月期
溝到之後都係當佢係雞
可有可無
性慾黎既時候
搵條女出個火
又可以繼續專心工作
追求人生目標

利申 有女

樓主你一開始已講咗你自己溝女嘅目的原來係咁膚淺同幼稚. 咁仲有咩好討論?
你為溝而溝, 搵個人攝時間, 為發洩獸慾.... 你既然唔係真係鍾意人就唔好拖住人啦垃圾

係你自己除咗射精就無其他嘢想要咋，唔好代埋其他男人講嘢

溝唔到女？

睇怕都係

咁你搵騾仔屌都得啦

咁重口味

女人除咗攞嚟屌同埋生仔
諗唔到仲有咩用

屌你聖人mode發作

唔關聖人mode事，射精前後都唔會改變哩個事實

認同請分享

火已出，然後趕走左條女